一句講晒，隨街見到狗乸除佢衫割唔割

割你老母臭化西 醒未呀 睇呢d垃圾post同推既人
開個個已經戇鳩 點解要去問割唔割？ 問撚完係咪就會做
呢一刻無人會怕民意逆轉 怕既只係我地消耗自己太耐而乜都未做到呀
你班戇鳩仔仲係到日分夜分 分乜鳩野呀 分類咪姐係分化囉
我理撚得你班戇鳩第時捉住隻狗當街當巷切柒煲湯呀
以後見到呢d post咪撚再覆 一係就不推文 根本無人會再割
宜家你老味全撚部同我醒 諗下黎緊要做d咩

仲有一樣野要屌撚爆你班on9 點解要執著於一個行動
好簡單 有做過文宣既都會feel到有tg group變鳩晒質
唔係話佢地唔做野 而係附近有事都唔打算去幫手
而堅持去守一幅講好左不斷會起番既牆
宣傳係一直keep住做架你老母 今日無左咪聽日做番囉
分輕重啦 塞鐵塞機場個班都係呀 唔係話你做既野唔work
睇情況而做 下下剩係覺得自己做既野最有用 亂鳩咁黎

200萬後經歷咁多次勇武都仲有更多人出黎代表咩呀
代表我地有後盾呀 我地先係主流民意呀
不斷思考就係我地既武器 唔好再固步自封啦
一步行唔到咪轉打法 醒啦戇鳩

求撚其推

日鳩日開埋d弱智post 仲要幾千正負評 你地點過到自己個關

聽日開始仲有呢d post 一律不推文

戇撚鳩鳩

人獸交都唔割

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏